THE IDOLM@STER綜合討論區[84]我要向世界發放fes限有天井這段希望的影像

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Android :

iOS:

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6
另外An7.0有tap音延誤，建議關掉se

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：2P2C1O、1SB1D1P2C等是什麼暗號？
A：技能的簡稱
P->スコアアップ
C->comboボーナス
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス
SB->skill boost（fes限奏）
Con->concentration (P+perfectのみcombo繼續)
A->all round (P+C+ライブ回復)

Q：組隊的基本是什麼？
A：基本上有2P2C而技能秒數沒有重複的話就ok

Q：唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 期間限定，2/7前抽夠300連(9packs)可以自選一張fes限咭

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表
Cgss:
Mltd:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

Million Live Theater Days已經開張！！歡迎ML勢全面進場！

另外，大橋巨巨呼籲大家支持cg 5th ssa花牌（非強制性，隨緣樂助）

詳情

本多大將軍

正皮標題

而家ＰＡ隊練4隻己經可以包晒前後台

me：無錢刷300連，不了

正皮qna

唔抽啦 100連埋單算
之後要追卯月3.0

多左miku之後
唔知點執cu deep

Sb d cfes幸/fes兔 2p/o

悠貴 SB 1C 1P 1OL?

楓巴唔係靠無償石抽左百五次？
我覺得可以慢慢課
抽到或者夠300咪可以收手
抽左一半 唔好浪費

想要..

唔錯唔錯

續上post

世界的各位，請為一巴集氣

101抽 悠貴 紗枝 Miho

30抽射左隻MIO番黎 收工

咁miku喵平時應該點組混色隊/純色隊？
利申本身有混色隊長

繼續刷MLTD

仲有我

課多6packs就有楓さん

邊個叫你串錯紗枝

2C可能好啲
因為18%嗰3張有兩張得6秒中唔太好用
淨低卯月11秒中又撞悠貴
最後可能限〇子先係正解

高巴一巴接收我們的力量

抽埋佢啦
唔好浪費果百五次無償抽

巨巨們加油
利申未抽

261無楓

我得ママ同埋loli係combo

lm

300就有得換
之後可以等3.0

入Vi隊

課$4000多少少就有楓
實質無料

第三張miku

呢個係咩

求巨巨add

18%其實應該>>>秒數重複問題

2 fes c18% 加1 o應該攞到好盡

高巨巨分一張俾我得唔得

同僚送花
add左fd後有制禁

我兩張
分到既唔拘

同求

橙，抽到癲咗

又要刷過

有無人刷到可以幫手換
有埋星梨花r,好想博下

思路正確

感謝大家
連登愛瑪仕有愛

ＣＹ用天井成功轉移視線

ＰａＰ仍然無人權

300抽就換到
唔好浪費左d石
過左時間就只係可以換皇冠

有冇人可以分隻貓比我..

剩返最後2500有償石
要拎去做娶美優既禮金

想問係咪1換1
Co Cu都嚴重缺貨

你未返工就唔好課咁多喇

yes,搭悠貴既話無得揀,一定落曬11中+6中fes combo
所以等卵用3.0deep吧(好似係)

co隊係例外,楓太犯規,放4高p分會>另外2張fes combo

點會咁好死

禮金公價75000石

唔中楓

點解仲有我個名

卒業

唔可以儲落下次用?

一齊加入300抽教

辛苦了

終於中楓了

恭喜

因為容巴雜巴最近從良
等睇你從良消失於qna / 繼續唯持一貫霸者風格成為qna台柱

常駐禮金2500石
月限禮金75000石

うおおおおおおおおおおおおおお

女子厲力志

雙楓

祝各位齊齊中楓

抽定換

開始有少少課6packs 嘅動力

你已中計

恭喜社長有情人終成眷屬

掛住刷mltd
恭喜各位啦下

???︰你現在缺乏某樣東西

無憾啦
安心得3.0

刷到隻千早sr
送埋比人
收工刷到依加無停手,仲要刷幾耐

可以安心啦

好，開局

唔好喊，你用愛溫暖了楓

我仲未刷到

你要乜

我刷左3個鍾喇,兩部機一齊刷

今個設定
會覺得課金會有回報

有咩慘得過另一部機刷唔到
都唔知衰乜

SS都冇張 唔好話刷乜

理論上刷七十幾次就刷到想要既雙ＳＳＲ開局

我iPad唔升得9.0

終於齊Ｃｏ ＦＥＳ

你凛2.0同限奏..

歐

3次fes夾埋成20pack先追到既我

其實今次300抽都有6張新卡,算

呢兩個月份糧課完都有20k剩
おおおおおおおおお

300抽16SSR 加一張楓

16張得一張係Pa

差d唔記得60石嗰抽

350抽得2張ＦＥＳ

有miku大概係咁

LEE DOU D CHING HO YAU $

3張FES但得1張新

加油，幫你集氣

今次fes話就話6%
抽左300抽
都係不停見自己白信封
搞到以為今次大爆死
點知計返數
都有5.3%
應該係有幾次十連中二張
拉返機率

係咪得我同你過200先中Miku

求add

W巴

...中左超能力

倒
倒完又倒

分身一下十連中比奈老師

有凛我已經好滿足...

建議永久擺雜巴上QNA

我都160先中
仲要出左恒常先過ＦＥＳ

而家search人嗰度修正左未？

search多幾次好似得

試下add人先

賢者模式

Push ha sin

歡迎mltd user填表

幫你集氣

想追多劈

thx

冇錢抽
好空虛

本身想為左追皇冠再課....
不過諗諗下都係算了....

想喊 決定呢幾日潛水算

我都中左

SAME...

same

恭賀りっか様中fes miku 同楓

黎緊月限
雜巴連60石都抽唔起
只可以祝福大家

祝福ME ??

我都係

祝各位馬上中楓 五谷楓收

閃光彈警報

拎緊思い出ＫＥＹ換石中

..

除左你

はぁ？

一下子課4000幾真係好難抉擇

潛幾日水先...
好傷心

速求問下mltd嘢
ssr卷係邊到用？

不意外
白貓4星機率8%
都周不時11連5隻4星
只係今次sls完全唔見

超世界級の絶望

恭喜高巨 放棄巴都加油，已經過左首日

好閃

mltd唔似sls 11點hk time要自己重新login

頭版 左下個格仔 ＣＧＳＳ予告果格

左下角通知果度入去抽

全部射斜有撚用咩

話說td打live會有衫送

ちひろ你這是想怎樣？

得返50有償石
單抽都唔夠

60石中輝子

恆常

中撚夠未

無啊diu

都估到6%會一車車人單抽中ssr
利申白信封
但岩岩歐完完全唔介意

你係present box拎左張卷未

拎咗

大家已經忘記左卯月3.0

朋友

一個月内中晒3張ＲＩＮ

成360+462抽

2.0仲要係換返黎

第三張了

btw頭先中到響子，終於齊PCS

因為灰姑娘十二點魔法會消失

BTW, 既然而家有保底，我唔驚ナナ3.0出限啦

同楓巴一齊grad
利申第2次十連,後面仲有兩隻唔知係咩

冇理由 cap圖睇下
左下角有3個畫面
1個拼圖 1個普通抽 1個SSR抽
你抽左SSR果個先會冇左

一個月用萬五蚊抽卡先抽到
算你啦

唔知keep唔keep到10分鐘
留念

另外rock lee生日

幾個月單抽都無料到
心灰走左去bdg

みくBB好誘惑
對cgss重燃希望

神手紅

正身Ac 玩左一年 有償單抽冇中過
反而分身 250石單抽過手癮 中過三次

紅巴

w巴轉個頭就多我3萬分
只要係一齊fc到嘅歌我同佢個差佢平均都係3萬

新發現
無對話都可能出sr

一次滿足晒三個願望
卯月
新卡
pa ssr
可以割禾青了

果D外星人

30抽2重複

我建議你收皮

結論：下面最右嗰到選藥水->銀幣->ssr卷

第2次十連

比個快既方法你唔用

得罪講句人地好心幫你又diu又叫人收皮咩態度

I know that feel
仲要係第一抽new 完 第二抽出同一張

諗起課金限制好似手殘㩒左under20
都係放棄補底
儲75000石抽楓1.0，反正呢張靚啲(葡萄好酸)

其實睇香澄巴講野你地加返高登個filter就係佢想表達既野

咁我再試下啦
刷緊

點解這兒咁多全一

百萬係咪出技冇聲

唔覺有聲

加油

諗緊係咪要設定另外開 又唔覺眼有

ルゥティン:

みくにゃん来てくれたぁあああ！！
嬉しい(；▽；)嬉しい！！

立花理香‏ :
【デレステ】へぇす最高や〜 #デレステ

唔知點解會去到呢個分
我full team熊本第二都係133
明明隊Co技秒數又好啲
潛又高啲
歌又高lv啲

正身除咗首抽同選妃未出過ssr
我直接轉咗分身玩

唔知算唔算完全體

因為你巨

只要fc到M+嘅話有力爭金杯

去完踢波返歸一登入就送2500，咁多謝啊

局黎架

想要獲得反而給予更多

戰況如何

慘烈

給予更多金錢
獲得更多R

幫人都要被人屌 呢個世界真係痴線

呢次係我柒咗
sor
對唔住

痴線,歐完即刻非到
三次90%1升2技都fail,係咪中左bugs

S巴你無做錯到
不過這個世界太多人將別人的善意當左理所當然

點解要hey0我

D100%教叫你入教啦
不過我係50%

加入100%教保平安
我已經加入左

るる果然係隱性巨

今次我信雜巴

460抽 3FES1自選FES 一堆重複

但係齊左PCS 齊左RIN 齊左卵用

毎次FES都會中一張乃々同みりあ 今次又中 己經毎人各4張恒常

Go to 100%！Go to 100%！

你建議人收皮然後話人hey0你?
はぁ？

算啦紅巴 相嗌唔好口 d idol會比你嚇走

話說每日開始個畫面係咪全部歌都有
刷咁耐都未見1次星梨花

我估就算filter咗都無用吧

btw
呢個係實際情況 可能因為你曾經面對過呢啲嘢所以就當係理所當然地用同一招 但人哋可能未試過

保持心境平靜,打歌啦

都冇乜好激氣

停一停 再講真係引戰...
要遷怒對準番cy eplus老母就好了

は？

依家變咗做「我認真你哋講笑 我講笑你哋就認真」？

唔好嗌交
每個人既表達方式都唔同
唔岩聽就講明 等佢改善

由你講依D說話...

Btw曬隊可恥

間接表達自己哂卡冇罪

上次非完就歐左陣
今次全程非

感謝各位既參考俾小薯知道自己仲係小薯
我去一去醫院換眼先

得罪講句 開玩笑都要睇對象 你去食野人地黎搭抬你會唔會叫人收皮

繼續刷野
2首新歌幾好聽

春

雜巴已經從良

喧嘩はほどほどに！

嘩
襯到

熟既梗係無所謂 但人地唔知你開玩笑之下講句咁既野佢反應都好正常吧？

一日未完個pool

有無人有白石or最上ssr,未抽ssr卷既ac
賣隻黎好冇

果然係sexy guilty 嘅一份子

呢個情景唔係無端端就講收皮吧

都話冇錢抽
今個5pack真係最後

咁咪係囉 人地教緊野你無啦啦彈句收皮唔覺有問題？

刷到既比你

月尾就出糧

算啦close topic啦

支持放棄巴

咁係7月25號既事
同埋聽講今年花紅好似得0.8個月

我嗰陣以為去抽卡嗰到抽ssr卷吧
然後發脾氣吧

嘈乜鬼,帶老婆升fans好過

原來ML的フラスタ只可以一人送一次唔會reset

萬分感激

wtf

早講 下晝刷左超多

唔_係掛

好彩可以送路人

又真係有up ...
多謝主

係岩岩先見到巴哈有人換

大家係咪忘記左友抽仲未出金卷

我都想吧
問題係討論的態度吧

但300抽後還是會有想要的

80000PT待機中

300連送1限ssr
好似係

我一陣再刷 有就比你吧

300抽就可以自選限定

同一個POOL滿300抽自選

我選左2.0RIN

刷到星梨花r
靜香ssr

求下你...ssr卷出春香好冇,好想要依隻ac

3次10抽 3張恆常 好過冇 爽

60個友抽點係禮物盒
又爆左10萬點
又缺一堆肥料

咁執著架
一定要烏冬+春香?

楓巴打靠佢成功換楓

yes
有星梨花r就更好(依個extra啦,純粹想一開頭已經有佢)

禮拜盒好多有限期嘅友情點等住消失

櫻守開局算
留星唔刷了

好野2張靜香多謝曬我繼續努力

利申無追post 楓巴換左？

有限期
我唔知

乜野討論的態度 係你條友d態度好撚有問題
得閒就紅色大字 冇啦啦又叫人收皮 其他人都未叫你收皮啦

係

究竟點先上到120

冷靜

btw有冇人出翼+歌織既首抽

新玩唔清楚乜黎

好感動

想要靜香+是旦一隻ssr嘅首抽

又一位觸手

你有3.0草下石等求其一次fes射哂就有啦,但3.0要下年仲要未必中到

好多觸手
我走先

家陣踢「卸責」波？
係，我認錯，無留意到有方便的方法
我都知係我講錯嘢
但你依家咁樣係咪想表達「係我一個人既問題」姐？

而家咪fes

300抽
抽唔到都仲有得換
冇得輸

唔好走

睇唔見sup巴有咩錯喎 佢教你點搵張ssr卷佢有乜野問題?

係你條傻閪一句送句收皮比人喎 唔係你錯係邊個錯?

million mix有d似M+

每日任務你要送5個俾人，响同僚度右下

刷多1粒鐘算...平時依加已經同星梨花訓緊教

算啦

而家先醒起未刷完ML
12點喇

講真要人幫你 態度都好少少啦
幫完你仲要比你送句收皮 比人屌完仲覺得自己冇錯咁
你讀書d老師點教你?

冷靜先
一單還一單
sup係無錯 我係講錯嘢

數字上

指定雙SSR要刷60次左右

加埋星梨花要多N倍

如果刷到既話無星梨花都照開局
仲有每日特價抽
收工刷到依加4隻ssr都唔中

課多7PACK可以抱走2.0RIN

仲差219抽
楓巴都課左150抽先夠300夠換楓

新手求巨巨加

SSS同1千位差唔夠100萬 雖然wfc

學天使巴咁講「可以活用論壇功能block/活用人類技能無視喔」

但有d人真係唔屌唔化架

又刷到一對翼 真係好鬼憎重覆

btw睇黎聽日要課定金衝7月sss 但聽日先出糧 仲要入唔到票

亦有D人係屌極都唔化

老師教我啲嘢同你一樣 教既材料係相同 但結果可以係有分別

Connecting
究竟偽P係點搵到我

過一陣再試 佢個系統on99

Check tg la

好過我唔計券仲未見過ssr

大家不妨學我咁過濾哂啲無關im@s既負面野，當睇唔到咪算囉

實捉到你

跟住連個人都過濾埋

岩呀 不過佢會紅色大字狂quote務求想你睇到

唔關事啦，有討論價值既時候都會討論下既

你估咁易咩？

give me your id

好喇

温馨提示

金幤商店D野要買好快D買(EG:水)

個問題係佢提出個關於im@s既問題 之後其他巴打回答佢 點知d態度咁 真係好波

衝緊SSS未得閒刷首抽
後日先

咁有無試過你唔係到嗰陣討論有價值既嘢 而你又遲咗嚟講下意見咁？

學雜巴咁俾人鬧到無哂感覺都係一個好方法

你唔要mio喇？

咁都要過雜巴一棟

終於搵到N巴啦

佢抖m 好難學

雜巴係思想正面
充滿正能量
一切話語都會當作雜巴既推動力

明明有3色
但係得兩間房
無位貼poster
要求CY加房

即係M

試過，我會選擇唔講
遲左講人地都已經討論完

雜巴 你聽日仲要繼續訪港架 訓啦

其實。。。
你用批評既態度嚟提醒我既錯處係咪都無問題？

雜種是大家的紅太陽

赤羽根健治:

推動你既明明係你抽返黎啲限定SSR

啱啊
起碼可以擺多一組idol係到

仲要個屎忽好緊。。。

你屌過

我自己就睇情況
真係想講就照覆,人地想回就會回架啦
不過預左比人單機姐
因為紅字

咁會令我覺得「你唔講我點知你想點？」呢種感覺吧
（如果有點名話分享下意見既題目的話）

依邊差張overload就完美

你返工忙呀嘛

想要右二

3加1落overload

有人想知先講

佢咁鐘意自己腦補人地講乜

我地講幾多都冇用 佢都會曲解左第2樣野

得罪講句真係去睇下心理醫生

紅字

認真，我次次都係面對咁呢個問題

想討論下個話題又無人講 想插個位嚟回應又發現講完 我係咪被hey0成咁？

我右二齊卡，可惜張限係da ol

唔係好明

偽P最喜愛的大波貓

いい...

仲cap到打直 ?

雖然我單推卯月但只要志希出卡我都係會抽到有為止

弓起曬
要全職做p嗎？

買定香水等

咁你算唔算dd

得罪講句
一時衝動可能無法挽回所造成的損害

另外，紅字。
我唔係次次都腦補吧
有時做啲合理腦補都有問題？

你夠香就自然會黎

他人很好, 不是dd

唔知有冇機會襯呢次fes多左一行ssr呢

用an得

單推唔代表唔抽得其他卡吧

dd都有好人既

阿西終於知道我係好人

其實我對MIKU今次造型好麻麻,覺得2.0靚好多,當然3.0進化前張圖都係頂級

今次有D為CU隊而抽

但你見到志希會追喎

你也是好人, 是dd

我唔想見到你

可以話純為6%而抽

重點係心口到

我唔追分要備戰智絵里3.0所以之後CuP的觸手代表就是你了⋯⋯（倒下）

猫ちゃんあああああ

啲聲優抽卡個運係咪陪増

單推唔代表⋯(ry

另外我個mltd acc出左大問題入唔到，搞左一輪冇左個data,而家要再刷

之前add左我既可以del

你講呢啲

但我都要300抽先有

同情

大天使

Logic: 只要成為聲優, 抽卡就會一定有SSR

我完全受唔起,咪搞我

咁大鑊
我應該仲未add你

好迷惘⋯鐘意miku套衫但唔係鐘意miku

想要cu vi sb又唔想係miku

首先要娶左fes mio做正室先

佢地真係勁好運,除咗小梅

都唔知有冇第張cu sb,照抽啦...
cu黎講miku都排唔到我前十

Mio已經被遺忘了

拎張舊圖自high下先

Mio 是誰?

Mio好橙

我想用哥300粒換...但我得50抽

咪玩啦Ching
你單抽出4張
我個D燃燒生命all in先有架

除咗生存本能, 好似齊藍子

如果呢個造型俾卯月/志希我就會借財仔抽
好鐘意呢個造型

偽P呢個名真係冇改錯

至少有六十幾隻哦？

忠告：

....邊係

君の名は???お前誰?

咁都係摸索緊姐
唔等於變心

佳村はるか

噓，咪咁大聲喇

常駐藍子我有三張

借定（略）定係借錢（略）？

人類可能性無限大

吸煙危害健康

而家460抽

但係唔抽到600好似又蝕左

請我課金 我幫你服務

邊方面既服務？

ML 滿體 ~60exp 升level
有冇方法可以善用個60體 唔蝕咁多

歐洲人有兩種，一種唔點樣抽都有
另一種錢多到一定抽到有

想抽邊張咁搏命

我相信係呢個post無巴打會吃煙吧？

errrrrrrr

Mio絕對唔係叫佳村はるか

打錯

妹妹做全套-汪明荃

打首高體歌

我無補充

我係第一次用有償石250石

哥哥坐船頭

三色楓求意見
請各位高手出招

不如搵第三條歐洲人之路吧
課啲金 又真係唔點樣抽吧

楓艦

今日入親乜GAME都送野

CGSS 2500石

MLTD送3抽+SSR

歐陸はるか

未有咁既本錢

善用人類天生技能 無視

就咁3c2p已經得

楓
miku
早苗
志希
炒飯

想知道呢個擺法既好壞處係邊？

My eyes

訓先

給各位ドM

典解會出普通miku

楓miku早苗必落
唔計6秒,中>高
完

好眼訓呀頂

見到對話醒曬
出金蝶唉

終於拎到

謝謝

哇～

想問下咁多位大佬
真係好中意杏啊
但係刷左好耐都未見到杏既SS 或者 S
剩係見到R,跟住睇個Pool又真係冇佢名
杏係咪限定角黎
而家有冇得抽

常註有
但與奇刷到出年都未係幾十張ssr入面抽到佢
我會比10蚊人仔去買ac

杏有常駐SSR
亦都有一張限定，你繼續刷吧

未開局呀

1限1常駐

唔該哂大佬

下個活動仲有下位杏
10000PT就有

10蚊人仔就有咁好?

話說淘寶限杏+常駐杏應該30～70蚊人仔有
建議淘寶買ac開局，限杏套衫靚到喊

fixed

嘛.....再好既隊始終都要靠P carry先打到好成績 各位巴打引以為鑒
多謝返上面咁多位巴打建議先 等我同隊unit懺完悔再試試

認住依條單抽中既蛋散

係劇場行多幾個圈就拎到

你夠抽走我限友紀

手痕電腦刷下
十連頭尾彩
第一張眼花睇到m字簽名以為miku
最尾一張終於肯定見到miku簽名但出常

唉見到多1張ssr先訓

睇MV歌織首歌一個鏡頭直落到尾
幾有心思

放棄了

（轉）

兩邊都刷好首抽,hea住玩先

我想問邊到送花比路人,唔想係咁add

30人仔買左常駐杏同限定杏 好開心

禁名(空白位)睇個人資料>左1 送花牌

1個皇冠要50starpiece, 300抽夠換6個

GLHF

發現本post所有(except me)卯月p心入面都有第個 此楓不可長

心情好複雜

我就快步你後塵

PAD乜都冇
垃圾驚

連白貓都送唔少野
PAD

白貓係衰送野送得唔乾脆
下下都要自己打

Miku P表示 大滿足 喵！！！！！！

咁又半個post, 追唔晒，放棄
好似多左人吹水

MLTD又係一個儲皇冠遊戲

1點訓?蝦........又半粒鐘

新手教學個live都1good
我跳樓死左佢算

MLTD 一變速隻手就下意識禁快/慢左

屌

橙.iktf

妖認輸
眼都mark唔開

疊埋心水 刷卷+送個幾下單抽

eplus海外版

見過有印象
嗰隻好似係直接買 比用海外信用卡？

岩先問個買家係咪得兩隻杏冇石頭 佢話係
我買完之後開黎睇 跟住有送既2500石

因為個2500石係今日送的

小鳥居

好爽啊 30人仔買兩隻杏仲送多2500石
兩隻杏一齊跳舞真係好爽

30人仔真係好抵

岩岩落場先知冇得玩兩隻杏一齊落場
但係我隊野放左兩隻杏 咁岩先第5條友邊個黎

random

有無人有玩過PS4版白金星光?
好唔好玩? 洗唔洗課好多?

可以開局啦

當我無問過, 睇到巴哈評論文勸退
都係玩下MLTDCGSS聽下歌算
都好耐無玩過CGSS想問下有得自選SSR?想問下咩玩法?

新手課2500石可以揀一張常註SSR+送番10抽券比你
自選Fes SSR就要300抽
不過睇你搶當邊個先再講

毎一抽多1粒石頭(道具)

300抽=300粒可以自選一隻指定既SSR(今次係11隻FES)

今次Fes
75000石 300抽後可自選Fes 限一張
未知第時月限 係咪一樣

我估兩週年會有
想要文香2.0

已完成mltd qna ver 1, 有錯有補充歡迎提出

參考

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以，留意每人只能送一次，而這個數是不會reset

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定都可以改譜速

Q：特訓/升等材料點有?
A：用體打歌、仕事

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問[/quote]

ssr卷有限期請大家留意

明年今日

明年今日可能己經出緊2.0

收工追返十幾頁
umm...sorry我理解力低唔明人地嗡乜春(p.11)
不過我撐大天使同加蓮p紅巴

我覺得遲早會搞合作出隔離game D 衫

稀有物品可能升值

而家462彩色石

FES得返幸子 菜々 MIO 美嘉無

社長你並不孤單
我聽朝去買卡

社長己經中楓了

唔係
我而家至法國隻驚真係冇野可以俾我玩落去

恭喜左
所以我都要300換奏

儲item準備迎娶3.0後技10

或者保持距離一排先，小別勝新婚

こ_か_仲未實裝

儲水實裝完打100次

當你玩厭左音game嗰part,デレステ的用途就是：mv歌曲播放app、挑釁用畫像產生器、擬似偶像互動軟件

俾人挑釁就有份

又可以做目標：
增加自己ac的鍊度至萬挑不侵

5pack左右大概中16張ssr
然而唔中卯月同miku射錯左限奏加(17)

今個月無彈藥，9月一口氣推夠去天井換算

又係呢Ｄ 150-200既中間位

志希

282粒唔去馬揮手

得129 唔追了

462中途半端

好似冇得留去下次

點解 定係齊左

FES全部當期追齊,我得自己真係好on9

我相信每日60石抽既奇蹟
再課落去就無錢換手機要忍

想買咩手機 參考下

點組隊好

轉會去蘋果，等緊10月

講完忍手，但。。
都係先課一pack支持ml先

終於刷到白石，可以開局
ミリシタ +1

同僚們如方便請加

個系統有bug仲未加到好友

0.75%+0.75%(其他fes)+4.5%(恆常)
其實只係比之前好抽少少

呢度兩個楓p
一個抽咗300
一個等1.0補底

Btw追po中都覆咗先
唔知解決未
搵frd個問題
你第一次lodading之後再search多次就ok
天使巴睇下使唔使上qna

啱啱試左一take過加到一巴

冇心機刷求其開左新acc

歡迎各路英雄

奏、軍曹、荒木先生任何一個做center然後

安全：雪美+涼
正常打分：多田，朋，千枝

早晨

終於刷到唔係重複,尋日2次都重複

今日はロック

發情貓好可口，要prpr她全身

美優正用看著垃圾的眼神望住你喔⋯⋯

抽唔到FF下都好

依家sup嗰單嘢已完結
係鈴巴無端端用錯嘢提醒我吧

法國今次隻喵幾正

然後某多田send左幅相俾宮巴

Cc巴有冇抽？

猫猫猫猫

早 BB

出聖人惠引走ROCK LEE
收工

dad你中左限奏+凛2.0

強烈嘅對比

社長

一起身數據繼續刷
又歌織

仲係心情複雜

加未來
放幾分鐘

係咪類似無敵是最寂莫嗰種冇左目標的感覺

想要

希望在明天
期待3.0

都係算了

可能係掛
有目標既，儲肥料爆技囉

想講今次中SSR係6%，但中Fes限都係得1.5%

500萬fans未

我自己計返個機率SSR真係6%
不過係拉均勻計先有

ももももち@ゆめふわマカロン @sorasorasuki32
1h
フェス限みく以外のピックアップ率は0.075×10＝0.75
フェス限みくのピックアップ率は0.75
0.75＋0.75＝1.5
1.5/6＝25%
よってシンデレラフェスでSSRを引いたら25%でフェス限が出て、その中でさらに50%でみく50%で違うフェス限がでる #デレステ

我302抽17 SSR，雖然大堆重複

我地次次都燒咁多packs
心情都未複雜啦

其實今次比上次FES好左架喇,上次13pack先兩張新fes
至少叫有補底,係前面抽得太差條氣唔順姐

呃鬼呀
我9張入面得3張fes

rock lee: 絶対特権主張しますっ！

272抽 17SSR 4張FES

有幾好
抽3張cu fes
抽廿幾pack都抽唔到
要靠換

我都係4張Fes，其中三張係miku，仲有一張周子重複左

你最後抽左20pack ?

All new

尋晚訓得幾好，各位早晨

衝SSS啦你

呢度好多人中miku

今次300抽
上次12pack

咪同我差唔多

唔中牙

慘呀

今晚課多pack

呢度個個幾劈幾劈咁

我都唔中呀

しんげきアリオン係人都抽得
個電話認證又未開波
Molamola

300抽

訓醒未開GAME，唔敢開...驚睇到自己跌到落1000

不了...愛要留返俾卯月

不要猶豫，快衝，你想白費整個月的努力嗎？

仲笑

抽剩500石...陣間要課返一pack準備用黎補體，唔想臨尾香

卯月300

休息多陣就返去衝

+1
fes miku3個月後仲係好漢

請今晚1800開始不停打
停手既真係會跌出去

__你____，個天唔收你就等我黎替天行道！

諗諗下都係加番雜巴去qna比較適合佢既角色定位

唔知卯月有冇天井

其實睇help佢應該係常設（願望）

真係未知數
話唔埋得fes有

所以我話卯月300
係想講抽唔到都有得換
絕對冇任何負面成份

其實應該得fes先有天井

月限有天井就搾取唔到超過9pack以上既價值...從此1packありす成絕唱

諗諗下 係咪好想要卯月300呢
抽唔到都有得換 冇得輸

我從佢這個講法判斷佢應該會係常設

一切都係未知數

每個pool都有天井，換pool就清零，無論個pool有幾多日

對，即係gbf個玩法

我想問問ML會唔會出玲音,(利申茅原死忠)

正常 驚blue都係咁

我好友list 都好多人中

將來暫時未知，現狀係無

反正今日出糧 少少地課黎抽下先

就算領先50萬fans，今晚我都會咁做

我想死

(如果嫁蘭果期佢開始咁玩,我已經破咗產)

至少天使巴唔需要一下落30pack啦

小薯我就黎追到你

天井都係好事嚟

對，所以我昨天hi到即係玩左3packs

遲啲嫁蘭有得300唔洗1693你咪算好

えるる依家應該含淚鬧緊CY

我hea左成個ypt，預左

終於有Co 完美隊

佢唔會啦，跟本洗得起

咁玲音算不算ML的idol,如果唔算我allin貴音ssr算(貴音P)

咪就係囉
點解要曲解我意思

ML出 ,cg 即刻有保底

好事黎

無能力G持ML

比起錢，兩邊一齊衝活動都幾攞命

遲啲如果楓event對抗千早event都唔知會死幾多人

好似唔算，而且不幸地貴音未實裝ssr

良性競爭

楓千早p的話
Cgss:奏ong放置
Mltd手動

哇好正

呢度我當然會等
(横掂我係cgss果邊都出血未止)

るーり

而家唔洗課sls月限
課ML

雜巴: 征服完CGSS係時候搞串MLTD個party

雜巴差不多prp1400啦

等MLTD出多D SS先

雜巴

雜巴唔係外星人

抽住每日先？

下個月先 今個月冇錢

me2

聽日就係下個月
月限 is coming

前者個到唔見有

MLTD add到一巴add唔到天使巴
之後再試

咪話左冇錢
我又唔係月頭出糧

第一首fc比左佢

新ac已經要,係舊先唔洗

開GAME頭七限定
過左就買唔到

好想追埋佢 但驚月尾限突襲 點算...

我都係add到一巴add唔到你

Fes限可以下次追
月限要等一年⋯⋯⋯

本多終勝
睇下妃巴

原來係咁
我舊ac黎 (得張初始卯月)
唔該曬

岩...你望下我就知...悠貴...友紀...夕美...好彩我單推卯月唔係一早棄左GAME

飛行系

我現在大聲宣布毛巴係歐洲人

天使巴
今晚又可以見到大空直美啦

話時話這套野的動畫我未追完

好好睇 (少少鹹多多趣)
大空配桐葉真係活靈活現
不過應該無第二季啦

睇ML漫畫好似搵到真愛...

套野我睇左頭幾集覺得唔差，只係我自己搞哩搞路搞搞下唔記左套野的存在

你的ML擔當是？

岩睇既話一定要睇埋漫畫...睇住作者啲畫風同桐葉一也一齊成長

有時間先慢慢睇吧

大空直美呢排點?
以前好似睇過節目講佢捱得好辛苦
btw佢配撒塔妮亞把聲嘲諷起上起真係好嬲打(稱讚的意思)

想睇
不過的唔起心肝去做...

自從開始玩SLS之後D時間好唔夠用

等天使巴答

無記錯ML有種田
咁...

雖然好擔心佢身體，但忙都好過空閒既

OK，唔玩MLTD得未？

佢身體有咩事？

宮尾美也好吸引...不過雜巴點醒我唔好做其他人擔當

我唔係咩權威

佢把聲好柔

我諗你點都清楚過我先

我呢一世都唔會原諒雜巴

但係而家唔追又驚越黎越多卡要追

你誤會了
你看看隔離大橋，佢忙到個人出節目都見到佢唔係好精神（但出cg野係最精靈 ）

你自己土十

種田幾時先好番工作

你自己口講單推
轉頭話ML搵到真愛
比我笑之後賴我？

請支持世界線理論

十卜

咪係，CGSS同MLTD明明係兩個世界黎

喔....
你係擔心佢太辛苦會累壞....

我認同你睇法...
忙D係好既...多D工作機會...

而且佢真係做咩都好認真既感覺...
之前生放送佢又好認真咁抄筆記...
佢可愛得黎又踏實認真個樣真係迷死人...
睇佢Twitter玩隻オルタナティブガールズ已經過埋最高果一個難度

楓巨巨話單推
不知幾有力

完全感受到佢既愛...

容巴話單推

DD, 全部都係DD

搵高巨巨黎撻我...唔好咁雜巴啦

有啲聲優玩音game真係好認真

但係咪得我一個人以為咁樣做只係宣傳伎倆？

佢厲害既係認真的同時本質係一門⋯⋯⋯

你唔見我冇再講自己單推莉嘉喇咩
而家我會講最愛莉嘉

其他人我唔知

但我告訴你大空係食緊包皮的日子嗰陣已經係太鼓ガチ勢

期待種崎同原田進步到入一門

"本質係一門" 點解？

你次次月限都追到有，根本就係一個DD黎

我唔否認
但係永遠最愛莉嘉

要說明的話很花時間
建議閱讀

單推女性

佢夜晚出生放就係咁 眼訓 都睇慣左

佢又食左條斜線

DD

全部都係DD

三次都食左斜線我放棄
請自行google

我試下睇

利申：唔識日文

學我

簡單一句的話：搞笑藝人

雜巴幾時忘記左個醜字點寫？

單抽成功
點解唔係幸子呀“

一直都唔識

其實你條link用chrome click到冇問題

Thanks

ちひろ:只雖300抽就可以帶

一陣Groove用呢隊

また、ガールズ加入4日目でデレラジ☆に出演した、三船美優役の原田彩楓は同ラジオ内で彼女らのことを「お姉さま方」と呼び、「一門に入れるように」と発言している。黒柳徹子さんのモノマネもしており、一門加入も遠くなさそうだ。が、目指す場所が一門で良いのか。大橋「全然目標にしなくていいからね！？そこ！」

Dream unit

一隊入面有齊真蘿莉、合法蘿莉同唔似蘿莉既蘿莉

決定將282粒黃豆換晒m+卷

ZN97QJKF
求add

MLTD日山

個個都中騷貓

申請ed

差卯月
換左幸子

I撚有得挽million 未

Accepted

昨日這邊的人已經刷左一日首抽

超級可愛

琴日已經可以玩

課未

明知一陣groove live有vi bonus你都換幸子...？

唔知點解add唔到人
唯有擺低ID係到求add
ID: 3785224E

雜巴讓你一隻唔啱特化都拎金杯

最後一擊

好正呀！

相認

果然miku係會回應mikuP既願望
今朝起身刷第一次就miku,仲要終於唔係常

講下笑姐

而家有bug,有部分人add唔到

恭喜哂

最後一擊保底嗰隻出SR奈緒
老懷安慰

恭喜恭喜

又MLTD又Fes又天井又曬卡
個post頂唔到一日就爆

同樣11秒
撞到傻
同埋我有ママ

added

去得好快
爬文爬到傻

唔怪得琴晚search唔到人...一直係到connecting

sorry del左

刷三四次成GB數據無曬
痴線
抽到白石+翼

順帶一提
ml聲優渡部ゆい係榮譽一門成員

Rpg定音驚黎架...

音

音驚

音GAME黎，你係咪玩？

一個問題三個人答，呢到真係充滿愛呀哈利

慘中伏

我日日掛住第一女主角返學

樓上個隻先係音GAME

係...啱啱down

呢啲先係真DD，username叫YUI但係掛卯月鎖匙扣

保底真係好恐怖
sales連彈珠都過埋
雙料第一

想請教一下
如果要砌隊，點砌會最好？

同你一樣中左

連娶美優既禮金都倒埋落去

大大巴ry

FES凜擺中間，奏，こずえ，忍者妹，剩低個位可以擺恆常凜or桃華/千枝隨你

呢度係咪唔放Fes卵比較好

多謝容巴教路

今次抽到美優
黎緊超得冇左目標

中伏+1

趁呢個機會玩埋隻行路game囉

FES唯滿技60% 7秒間隔4.5秒持續時間
FES卯月滿技52.5% 11秒間隔9秒持續時間

加埋少少愛，我會用卯月取代唯

開工，開定俾大家

THE IDOLM@STER綜合討論區[85]前川「サイキック·お色気ビーム!!!」

笑唔出....

法國騷貓件衫根本就係設計黎就地正法用....

盲喇

MLTD add唔到人
求add
id :JYAHLN8C

原來我已add
差啲篤左解除

MLTD已經一街都係紬

add唔到

ML三巨都係改判,為分既話紬真係唔錯既

一陣試下add返n巴你

拉一拉條鍊就可以就地正法
搵一個15歲既著呢件衫真係冇問題

健康性感

第一下已經刷到紬

日日返工都掛緊5th keyholder加pcs章

係咪頭三抽必中ssr

呢件衫過唔到apple嗰關都唔奇

想問下各位巴打 見巴哈話今日活動下位卡係杏 睇住體力打就拎到
姐係點拎?

好多人刷十幾次先中一次

thanks
因為唔想又被屈卵用P，都係唔放

Sor
下次唔貼圖
有怪莫怪

卵用

下？我刷十幾次都未中過一次SSR喎

下位上位都係打夠分就拎到
總之有體就打正常一日打到4次master event完應該夠分(拎到score S計)
因為一條血連打3首歌所以如果冇信心就落隻補血
有信心就追分

2部機刷左3個鐘先有,雖然兩張都係強判但廢事再搞

我繼續努力打PRO

原來APPLE咁嚴？

ssr全落
搭張最高vo值既黃sr
fes rin center

唔緊要
我已經上左岸

今次groove打算落all round+overload

唔緊要
又唔係限

all round+overload如果無sb，失手你係追唔返啲血
因為落左sb，all round係補好多

之前試過overload扣得快過all round補血

卵用>yui
分黎計

但三色隊打groove如果可以三張同色更理想，前提係有升技

收到
多謝巴打教路

課左5劈最少有2劈白信封

其實我都想
不過我得一隻all round唔係Vi
要諗諗點砌

我一直唔知groove應該點組,銀杯都未拎過

好在有loli

限杏拓海陪我渡過左無數過live groove，諗返起自己都幾lucky

一係咁o唔ok

曬一抽中的各位

唔會為分而抽

呢個係打prp

groove特化好重要
而家嚟講最理想係可以做到一隊deep得嚟fes C+ SB OL又啱特化(最後加隻all round?)然後打啱色歌
不過最接近應該得Cu 限悠貴 fes卯月 fes貓 限歌鈴
好似未有Cu all round Vi

咁yui果斷換卵用

隔離PAD六抽出左光龍
呢邊非嗰邊歐

btw白石+翼無人要？
收工過多陣搵唔到人換就送

係巴哈果邊睇緊活動教學

Groove 係咪無PRO呢個難度玩？
一定要玩MASTER/MASTER +??

有
唔駛擔心
只係效率冇M咁好

軍曹加飛鳥

咁都好D
嚇死我

維持呢個隊一陣，幫唯儲多D fans

無皇冠

想要藍色...
一個都唔出畀我

其實係幫楓升fans

你卯月500萬fans左未？夠就換YUI儲fans，始終卯月無論常駐定fes限都係好強勁既support，黎緊仲有3.0

唔洗介意人地屈你卯月P

冇人會咁做

大家都好好人的...

明明上次就係你跣高巨

自己唔努力
唔叫跣
係提點

Sorry 因為我第一次玩呢d音樂Game 完全唔明你講乜
係咪即係打4首event既歌 拎到S就得

打完一輪歌有分
夠10000分就有下位SR

你當儲分啦
總之你一有體力就打活動D歌
打完就有個分數...

D分數儲到去某一個位
就會送張卡畀你

唔駛諗咁複雜

groove 係連打4首抽俾你嘅歌，為一set
一日打4 set master 難度就夠分攞上下位卡
咁樣

0練度喎我
而且想問點知邊D係event歌
同埋搵唔到點樣可以一次過連打4首
我又去邊到先知自己草夠分未 唔夠就飲水打到夠

到時一入GAME 應該右上角有個格仔係活動傳送門 (好似係)
活動版面有得睇你打左幾多
又可以查D報酬要幾多分
放心吧...到時就知道的了

um...簡單咁講多勞多得
每次打groove只要過到頭3首就有點數拎
而頭3首達成某個條件就會有第4首
打埋會多少少點數
個點數同你打出嚟個分有關
如果拎到S就最好

然後4個難度越難就效率越高
如果應付唔嚟Master可以打易少少不過就少啲點數(相對用少啲體力，即係你要打多幾次)
最後點數有20000就拎到晒上下位SR

Random 分co cu pa 三色嘅歌
俾錢就可以轉歌

1.而家練，一首400000一定有S
2.開始時就知
3.活動中
4.活動版面有得睇

唔該哂巴打 原來未開始 仲以為自己咁弱智搵唔到個位

唔該哂熱心巴打

島村卯月最高

是笑容喔！

死DD

997

DNLM

我愛大槻唯

50個 star piece 1個

島村卯月世界第一